佢已經26個鐘無搵我

收皮啦

仆你個街

唔使擔心，仲有22個鍾夠48就放番出黎

以後都唔會再搵

你揾佢唔得架咩?

屌你
佢點會畀狗捉到
好明顯係唔見咗手機啦

返屋企摺埋啦你

搵就搵咗
佢睇咗都唔撚理我

屌你

一日check三十次手機個feel有冇人明

會唔會俾狗捉左

上連登半個鍾都唔止f5 3十幾次喇，肉緊少少喇

I know that feel
Sd完之後手機每次震都以為係佢

連登咁多巴打同我鳩up點同呢

中哂
一有人wts/snapchat 我都直接睇名先
唔係佢就睇都唔想睇

po IG都唔理我

第27個鐘

林奠都好多個鐘無搵我哋

正式搭入第46小時

好快就會變260個鐘

好撚煩 有時心情唔好咪唔覆囉

心情唔好又點會連續po兩個IG story？

好嘢！
琴日仲會睇吓我講咩嘅
今日睇都唔睇！

打俾佢？

正式搭入第47小時

第48小時已降臨
兩日啦屌你
仲唔覆我

係鐘意你 點都想你打俾佢

我男朋友可以成日一個禮拜唔wts我
三個月出一次街咁

我都一個星期啦

老是常出現

國難當前呀手足

林奠已經成個星期冇搵我

真呀

絲打你肯定你係拍緊拖？

點解頂得順

佢同习总扑緊嘢

你男定女啊

男就收皮啦叫春叫到成個女人咁

其實我都想分手但又唔捨得

你就唔捨得佢
佢就好撚捨得你
絲打真係要決絕啲
唔好畀自己咁辛苦
3個月先出一次街都真係幾極品

同人搞緊 出緊旅行

係佢心目中好多嘢都重要過我
我好易心軟 有時明明好嬲但係佢做小小嘢我就冇事
太卑微啦我
我都諗緊我應該點分手啦
知道㗎啦 唔想再作賤自己啦

屌你
去旅行我就信

等絲打好消息

希望啦我自己都好驚

巴打佢而家係我隔離
我完全唔知點面對佢